買股票又勁跌，做定期又蝕通漲，有閒錢點做好

擺係度又點都係死
大慨百萬到

剩係做左中信10萬

過大海

信左財演

認真 試下換曬人仔放大陸 陸金所

普通市民唔好理通漲，你都理唔到

釣倫敦狗，保險狗？

買層樓

樓主：我買一萬蚊莊、莊、莊、莊、莊
荷官：閒、閒、閒、閒、閒

冇晒首置quota

買層樓收租，租金同通漲掛勾，必賺

306穩收息

the best choice!!!!

呃多次steam幾皮嘢

馬會

你買左咩股

2800/3 呢類收息股點都唔會跑輸通脹啦

熊仔

後晚all in 利物浦

條撚樣永遠扮盲

信用卡碌股票

ALL IN 利物浦... (好似係)

做short call